無咩個人興趣嘅人 生活上應該要點改變?

讀U嗰陣已經少朋友 畢業完之後直情各散東西
又無咩拓展到啲新興趣 新技能

而家返工放工無所事事
想搵啲嘢做下又諗唔到

有無過來人可以分享下?

做gym、行山、跑步

真係睇多啲試多啲唔同既野
有時你唔迫自己去試下新野
唔去接觸下

你永遠唔知自己有啲咩潛能

你係想搵興趣定點？

純粹想改變下嘅話
試下返工放工換下路線
搵新餐廳試下新野先
搵多d新野刺激下自己

一嚟想解悶啦

二嚟就係想改變(變勁)
我知好空泛嘅
即係學到啲嘢令到自己自豪

btw 我近排都有行去試新嘢食 放工周圍行 搵下新嘢

之前返學嗰陣都係返學放學hea時間 咩都無做到

final year 開始做下gym 但做極都唔精咁

成日都想試新嘢呀 但一打開啲興趣班/課程表就R哂頭
而且成日都有啲先入為主嘅抗拒

畫畫，玩app咩咩派對唱吓歌仔咁
技術啲嘅整啲手工作，軟啲嘅寫app
或高階啲玩逆向工程(放唔放出嚟你自己諗，有咩後果自己負責)

所以我係話
唔”迫”自己去試下新野
你唔會知道自己有咩潛能

好多時候一開始都係迫迫下
慢慢上左手先覺得有趣架啦

咪去報左名先囉

做運動

有做呀 不過唔常規

多謝你意見

我都明白了
最近開始force自己去接觸新嘢
希望可以減低到啲空虛感

join下群組試試

咩都試下
唔好咁快覺得自己唔啱就閂埋咗個可能性

唔試永遠唔知自己有咩唔啱
當你搵到自己有咩唔啱，就會開始搵到適合自己嘅嘢
就會更了解自己想點
最後就係令自己舒服

我都培養緊自己自信同興趣
巴打加油

有咩係樓主你由細到大都好鍾意架？

試吓比少啲藉口 做左先講

Same

唔好怕哂錢先
唔太貴,有少少心思思就報左先,有D都會有試堂價
到體驗左之後,有少少睇法,就會有多少少動力去試多D

樓主突然咁有動力想學新野既
你依加係岩岩畢業冇幾耐？

溝條女先，溝左條女之後佢D興趣就會成為你D興趣

我都識好多朋友係咁
而家係連登都group左d朋友一齊玩
巴打你幾歲？

我就係今年FG 未想對人生咁快絕望

所以先想諗下有咩作為

有咩群組?
活動台?

你咁樣一問
我就語塞答唔出

就係溝唔到女先要搵興趣

通常都係無
有你就試左啦已經

有只app係俾人搞event
我去過幾次boardgame，羽毛球同行山
果d基本上個個星期1-5都有人組織活動

我都係

打波打機煲劇睇動漫玩模型學樂器
一樣都冇？

撈緊咩呀你

有無行屍走肉feel

非常有
我覺得我返工啲時間好浪費 但又諗唔到可以用嚟做咩

YES 近乎完全無興趣 成日發吽哣 聽下歌 行下街咁

以前有打波 而家生疏哂

一模一樣

點溝女...

就係咩都無 所以溝唔到女....

我喺度諗係自己有缺憾
定天生就係咁樣

你係咪細個冇咩錢

只係你都唔敢去諗

點解會咁問

細個無 而家都無呀

係嘅 因咩解救

因為你無去認真諗過囉

拎本活動小冊子出黎望下先啦

同意
脫離comfort zone

我份工都hea hea地, 間中會好忙
我用d時間黎睇書, 有時上下連登
不過我同樓主一樣無個人興趣
放工返屋企除左做家務之外就係hea
宜家連打機都無興趣
真係叫有d興趣既係去旅行, 次次去完好似補左血咁
不過邊有咁多時間去

然後你發覺。。。做乜都自己一個。。。人生冇意義。。。放棄唔做了

通常冇個人興趣都係因為細個屋企冇錢比你試新野
好多個人興趣都建基於錢

利申：同為窮l家庭受害者

同意。。。但聽日先

喂小狗

好耐無見啦bb

你呢兩日先上返水喎你仲係唔係之前個小狗

嘩你跟蹤我架
點知我係呢2日上返水架

屌你起你底咪見到你嘅po

有咩想學呀你
我都係呢排得閒啲先上返水

我唔覺意入咗嚟啫

咁都俾你斷正

又唔係斷正你偷食 驚咩

唔好抹黑我添呀

最近點呀你

咪又係咁
依家個個香港人都係咁架啦

宜家靜左落黎唔知有咩好做
開始又上返連登又出下 post

咁等你開po吹水啊

你轉返個紅字出 post 好過啦

巴打出 post 無人理，無人權

你都係岩岩畢業？
你鍾唔鍾意份工hea先？鍾意既話聽落都幾爽

旅行都算係興趣嘅

打算遲下辭工去大概一個月嘅旅行

都啱嘅 細個老豆老母都係咁叫讀書讀書

小學問佢拎50蚊參加籃球訓練班好似要咗佢條命咁

真一模一樣 好似要左佢條命咁 從此之後就冇打籃球

今日放假hea左一日然後睇到你呢個post 好有同感

多謝你推返我個post上嚟

武肺之後work from home
啲興趣班又停哂 又唔想成日行街
仲少嘢做